FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (34) 紅卡揀老母定利雲好?

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:買乜撚嘢實體版呀屌你老母，咪話咗買數位版囉 今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

11:刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

12:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

13:刷homewin對面條友揀波衫時走場可以點？
答:按share+正方可以錄返過去一個鐘嘅gameplay，再去擷取畫面相簿度睇返佢個ID，然後就任你處置

14:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

15:新手砌咩隊好？
答: 中國足球超級聯賽

16: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人( )

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月奴啦柒頭

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

3:點用11個中超英職荷甲打世界級SB?
答: 入場即換人是常識吧

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

1001 記得開Post
不推文回覆

模組大於一切，所以我唔明點解咁多英超隊搶熱山...明明Joe Gomez 大大份，又跑得最快中堅，L2 霸身位永無甩拖，一日未改頭鎚入唔到波，一日Joe Gomez 守地波應該都仲係好勁

1001 -> 拿玻利隻文路拉斯記得阿誠上集有用,今集友人用過話感覺唔錯,另一隻無用過

sorry係街開post好麻煩，
本身開緊但驚格咁耐有人開左

打左成朝一場都冇贏過
ea好波

唔錯既，但諗緊再upgrade要點

無問題啦，大家夾手夾腳
More Respect, Less Attack

上futbin見有爭議
Immobile 尼種類型唔算快既st應該用hunter 定 hawk 好？

通常1日點打都贏，1日點打都輸

唔知點解ps4連唔到ea server

攻略 part one已出

自行參閱

評

禁錯
但辛苦了 巴打們

比更多巴page 張ibra嚇一嚇

辛苦更多巴

想問一問, 如果係細球會, 入銀卡 定係 銅卡會比較好? 還是無影響

無晒錢係咪唔洗玩halloween了
咁我今次唔炒了

熱山定Sokratis個模組大隻啲

派彩攞錢炒

銀卡好過銅

入幾張就得 好難估中

到時中左執返10皮 8皮就算

對過好多次依兩隻
係唔夠熱山打

其實想回下岩岩個cb問題
點解咁多pro用米列圖同mendy呢啲
因為佢地rating低
但係模組已經好好同能力唔算低
proplayer打比賽要限84rating
所以米列圖 sissoko mendy 皇馬龍就彈起左
多pro用呢啲 觀眾都照用

希望大家善用不推文回覆

兩星期前已經掃哂19 萬聖節做過既球會，每個position一張希望有翻炒啦

agger，入太多哂位

今年先玩 請教下邊到睇到有咩球會

想問吓del咗隊重開之後點改隊名?
搵極都搵唔番
另外送pack係跟ea acc定係跟ps4 acc?

奧蘭多海盜已經有人炒緊

唔建議入炒價

入無人炒果D球隊

呢隻野好似幾抵玩
唔啱洗 qs都係蝕500

唔該哂兩位, 我都無咁多錢, 諗著用幾皮野入下貨就算

Vvd真係有bug咁
一個掃撚晒

IF牙傾upgrade咗少少
但貴成4倍

華拉尼貴拉膠成十萬

派彩後跌到仆街啦

呢d銅卡一買中就50~100倍

我反而係諗緊熱山搭Gomez 定 熱山搭Sokratis

已有

Futbin

防守數值差幾點
特別今集有個defensive awareness

蝕到我嗌救命尋日入左三隻

上年佢張potm upgrade完一直用到棄game, 根本icon級

做乜咁睇唔開

即走啦

邊會即出即入

無

同你一樣cb
睇唔到明顯問題
Felipe shadow 入幾球頭鎚

fifa呢d跑狗game, 佢再勁都只係高rate黑卡肥料

lenglet一定勁好多，不過價錢差好遠

我有愛
上集隻普金我用到差唔多end game

今晚10點出德甲POTM前要走哂啲04sane算 廢事出古天就蝕

見有幾十萬唔知買咩好諗住會升

聽晚下話

屌你老母臭閪
大陸狗用國足隊章 成場五星旗
想做任？含撚啦

派彩前放返出去止蝕

個任唔係打sb咩

算唔算高位入

做得好

Sor sor 打錯

一開波仲要猜猜猜 show skill move
即刻瘋狂用rainbow屌打佢

點解今年好似冇league sbc

有貴入 冇入錯

閪足佢全場

引用+正評此回覆者可得walkout

第一

摸

皮已正

三點即中尼馬，多謝

唔撚貪心10萬夠

正皮, 中ICON

好人一生平安

入咗十隻

吸運

借運陣間dr

借運

吸

利雲 老母 紅卡

又要吸下運先

我都係有幾隻10250入到

摸呀

摸下先

有無得火箭

摸摸神獸

唔貪心 中icon就得

請捉摸

我全部10500
等升

唔期望會火箭 但執到少少已經滿足

有個負皮咗係咩玩法

聽日出之前放唔貪心應該有2,3k執

same十隻左右

唔少82 if都係底價

我黎 撳撚錯咗
求原諒

你大鑊了

要用埋不推文

lets go !

用過一排 防線缺點黎
成日漏波 失位

人肥手指肥得濟

摸神獸

實中Muller

魔笛Halloween前賣唔賣好

謝大佬

摸西先

你地會揀吹定硬吹pack?

Cash out

硬吹 要黎做任

利華古遜 85if龍
有冇升值潛力？ 18500

無事無事

打咗咁耐冇walkout過唔係冇原因

我要真朗

同樣
抽多啲人好過

要求唔高 中隻牙朗就夠

OK

Ok

支持

D6 報分 23300

其實點解係叫硬吹？

紅卡 利雲 老母

UN-TRADE

喂你哋唔記得用不推文喎

祝中包皮

其實點解howllen要入摩洛哥人

D幾?

硬吹定cash

而家啲人真係垃圾到 上半場輸到4-2就全場唔郁 又唔撚走場

有無人icon swap換尼少就算
On99 逼人打SB

又有依個問題

Ut po無限loop

有無人報下d5 rank 2 分

畀你贏都要屌
人地都係為dr分

輕輕一摸

Sor囉 但要猜足半場真係好撚悶

少左張ICON 任獎勵

4場dr都中柱 仲要單刀個隻
對面禁區9 ban就入

你就算真實比賽都唔會咁多中柱啦

一條橡根解決問題

新手想問咩係scream？
我知係出特別卡，但跟更多巴個team list炒卡係咩原理？
即係好似出if咁，普通卡會out of pack？

揀錢

琴晚有場單刀扭埋龍都中柱

中包皮？好喎

呢類卡每個月都會更新卡面細數，每次都會抽兩樣數值改到99
直到4月

更多巴個list係一堆球會 （會徽有萬聖節元素，例如十字架/蝙蝠）
每年fifa萬聖節都會出主題sbc 需要用到戈堆球會既人。

試下比負評睇下開到咩

hunter

即係當我而家有張普通球員A，scream出佢嘅話張卡會auto update變兩樣99？thanks

thanks

特登派彩前想引罵戰，你真古惑

欣賞你

記得上嚟匯報

普金卡係唔會變

啲卡包等唔等到聽日先抽好

如果入 唔建議入多，因為好撚難中

但估中升幾十倍

明

我記得上年係罵戰=好運

屌晒你哋老母！

Untrade 留包 抽scream卡

“輸3,4球仲唔走場，嘥大家時間”

D5 R1依家幾分?
翻工睇唔到

要trade算，硬吹唔啱用就嘥咗

得十幾萬身家，成日唔敢炒卡

希望派彩+聽日mm有walkout啦

會係明天定下星期

聽日

係我黎 因為我爭50dr分先上到 rank2
咁點？

想咪入夠100-2 lo
你理得人地點玩

唔抽包打ut有咩意思 果斷untrade啦

真 上年到依家只係揀過兩次coin

正

唔吹得有咩意思

評已正

摸牙

不了
上週揀左包
悔恨到而家

我會留嚟做金upgrade

Alison Dybala OTW Ben Yedder都係做upgrade中返嚟

認真有時對面空龍中柱我都覺得on9
Ea可唔可以提供一個無scripting既場

屌神獸，得CR7

我就點都揀吹
始終太多UNTRADE會限死隊波

d4 r1 幾分？ thx

屌返你！

更多巴個page 係咩

中左2次拉傑迪 walkout想死

想搏屌

好多卡 金卡350 閃金650 銅卡150 就咁bid都買到

唔中賣返出去 完全無問題

untrade唔岩咪做肥料

Walkout

上年會做Sbc
成日轉陣玩新卡
唔用既就做icon
反正最後想玩既卡基本上都玩得起
（除左moment 神獸/ toty 牙朗）
什至玩有愛隊時 會後悔某啲sbc冇做

仲有聯賽 perfect link 好大機會炒得勁

呢個可以入多D

有無人明division rival睇排名個到顯示目前的競賽賽果咩意思？

我明明宜家d5但佢目前的競賽賽果顯示d6既獎勵比我但我禁之前的競賽賽果就變番d5

屌！

係時候揀吹包 錢拎黎都無咩特別用途

有得得再執執 一百萬至百五萬
聽日先入

if ndidi upgrade上if老母拍ssk打cdm好似幾正

一個post問至少一次

if ndidi唔夠用?

講緊中rate肥料定任何人？

又黎

巴打你走上去睇#1 我幫你頂住

有啲太防守
想試下兩隻cdm都帶到波傳到直線

想問下巴打，依家係咪剩番1個鐘去打夠2000分？
定個1個鐘係派彩，仲有時間打2000分？差500

而家D人係咪唔會爬文?

老母d細數都靚

仲有時間

低rate廢金肥

可以幾百炒到上幾千

lm

D5 rank 1 有無巴打知幾多分？

所以佢個到寫剩番1小時係準備派彩？

想問德甲 potm 幾時出

兩萬五

請善用不推文回覆

枉我咁有心成日執template

30200 now

巴打入場點轉 同食咩CHEM

借啲意再摸多你獲先

屌。。。早知琴晚唔撚打
打左成晚去到1點追到29980諗住穩。。。

新手第一次係咪揀untrade好D?

摸下神獸先

想打352 meta 不過4222好似岩打啲
唔知食咩好

兩萬6有無機守到

D6 r1去到幾分

352好浪費體力卡要轉陣玩了

嚴格黎講係25330
你好似有D勉強

26800 啦wo

慘死

其實352 勁係邊
我平時用41212(2) 同352 幾似
用352守果陣中場好空 易比人12 同好易比人爆底

有無人知rank 2 幾多

呢隻game d 誤判offside 究竟係bug 定 真係有意

做任做到3萬
但sb無點打過 懶了

萬7

咁多中場都空?!

睇你D幾咩RANK
而家隊波去到咩LV
同埋你成唔成日做SBC啦

G持

玩慣3中場
逼撚住中間好有安全感
唔會比人12到

希望萬八頂到 尋晚打到無得訓

D6
垃圾意假平價金人
成日做SBC

352實際你要黎攻嘅係前面3隻 兩隻閘後上插入所以work rate要高
淨番個5隻淨係要黎截波同駁腳 同埋記得轉守住中路 你一味拉後方兩邊幾快其實都好難入

352都係2防中一攻中丫

攻中係中超普巴 唔識返黎

今晚再trytry先
352 真係好食體力
要下半場落後先敢用

352 比人爆邊爆死 尋日對幾個352 都係咁爆佢隻中堅

點樣跌d做icon任？砌銅卡隊強退？

成日做就UNTRADE啦
不過我絕對唔建議做太多UNTRADE SBC人

應唔應該趁Halloween前賣隊 賣剩son sis lenglet
變包皮兒子朋友隊

自隊三球

打433屈兩翼係咪最實用

所以對閘的要求好高

23xxx, 幾分鐘前睇

屌好撚煩

過咗啦

依加有得咁睇

但係好多聯賽都可以perfect link, 係咪一定要5大聯賽

In 硬吹we trust!

強逝女就得

用得就得

引人正皮

咁嚴重? 我用佢搭Militao 覺得封到好多波，可能關我鍾意手控CB 事

西甲最好唔好入返西班牙籍

睇下我個例子你就明

同意

我28000 好危

如果要入就最好一隊至少3個位置可以連住

未出

年年都要諗 9國7聯個sbc點砌
頭都大埋先砌得掂

有無人跟機炒德甲

成堆if, muller係到

咁好似得巴西 / 亞軍廷 兩個國家
好似係輸出最多球員去各大聯賽

抽trade =和理非
抽untrade =真勇武

要錢=建制藍絲

神獸無西，但可揸賓

bug 好似話係回傳 之後間接十二碼

痴筋，咪搞依啲啦

個potm幾時出，成堆肥料喺手

啲SM又係咁撚屈好on9

頭先 對面 絕殺追平 但吹左offside
我睇番 replay 一定無

用緊lenglet + Felipe 值唔值Felipe 上militao

想問巴打個名係咪取材於何輝條撚屌，場場利物浦波都講一次

前日做一包黃金升級 中屎達0， 本身自己有隻可以trade
琴日抽包350 中亞古路 fatfat

有錢執下後防仲好啦

都係一樣組合

原本擔心Felipe會太慢 用落又唔係

可能今集真係難啲屈速

美斯大跌

只係易炒起D 三個位置連住 可以照入

搞咩

跌嗰三幾萬都好講

屌，以為跌左十幾萬

大跌

呢d野人各有志姐

如果唔打wl 係咪派完彩就賣隊？

我琴晚試左3-5-2 踢完一場大家95體力, 兩閂兩ST 92-93體力
淨係比兩閂兩ST食一張單體+20銅卡就可以踢多一場先食團隊體力卡
不過就煩d

點解西甲唔係拉膠 + 華拉尼

實用勁人賣完買返d tax都係返度啦

同問已賣左半隊

今星期得rank2 想拎錢算

不嬲揀錢

yes 聽到燥

我見到係25700喎巴打

你本身d6升上去？

1. 占士米拿係高材生
2. 雲迪克波衫個名Virgil 係一個古羅馬詩人個名
3. 晏菲路球場比較短

唔記得仲有咩，屌真係Template 嚟，場場都講

揸神獸賓先好運，揸賓

我宜家係d5 rank1 睇到

本身d6 升 係計d6個組別
本身係d5係d5組別
好似係

仲要不推文

姐係果個星期4 更新 你係咩組就咩組

幫你拋光

計上星期4結算個組別拎reward

係咪每集開驚dr分都係咁高?
上集中段開始奴，通常2萬分左右就r1架喎

但我幾日之前已經係d5

即係我上星期四係d6 第二日升d5 今日都係拎d6既reward?

Ake+Gomez好定Ake+Matip

硬吹黨蒲頭

D5
WL 都打到19win
dr 10場不勝

Set 全體回防一定好快無體 隊體卡可能真係炒得起

多謝

就派彩大家會揀咩

硬吹！

硬吹先

吹

諗緊硬定唔硬

gomez好過matip

硬吹 D7 傑1咩分左右

即抽定留???

Yes

留定Halloween

Halloween勁？

屌 我仲期待左咁內

下星期囉
我上星期都係咁

Please

今星期啲野咁屎 唔抽喇都係

唔勁咪當應下節

又想比人屌到開花？

咁你走囉比佢贏

上集會出特別卡 d球員唔同時間會有兩項能力升到90 上集張影帝升完速度好撚勁

福仔定lucas好

下一次比利時walkout
只接受鏝cam同鍠LW

halloween幾時出？

Halloween係最廢既promo

真係會好似更多巴張圖咁？ 幾型

係

忍唔住，即抽
星期一sb先留

因為窮，隻lenglet untrade

militao 都係2皮幾o者
黎緊promo多pack肯定仲平啦

會唔會係WL期間升
定係只限平日

集氣

LET'S GO!

都係個句
trade 定untrade

gogogo

un黨 gogogo

Un佢老lo!

屌d4 rank2最後幾分？尋晚特登打多d都守唔到

返工 忍唔住手機抽揮手

一定係吹啦，又無icon sbc 呢家低rate都叫多值錢野，比你硬吹中隻83賣幾萬既野你會唔會為左佢轉哂成隊波？ 唔會放係到哂幾萬

trade 100%

All rubbish diu

上年萬聖節個排冇玩，除咗scream卡仲會有咩活動

真
低rate中隻施素高都夠賣錢

儲pack難啲定戒丁難啲

全垃圾揮手區

有女難d

定係要3皮幾野好

儲pack
利申幾日無打

想儲halloween

屌 變左d2

屌要咩好

一隻85

之後就79

唉

屌 一樣

我屌

屌西 唔記得今日dr 尋晚冇奴到 得3500同垃圾包

EA冇良心

得排名2

俾你班仆街分晒啲運，最高得83 khedira

中左隻allan 可以做意甲任了

點解唔留聽日抽

得隻花膠🤣🤣🤣

中左福仔!!

好野收埋後面

揀左吹係咪留包
想問萬聖節果啲卡有幾多隻 同埋係有咩人 係咪勁？
上年無玩唔知

最高 82

係 , 岩岩真係開左隻施素高

得b華

開定留pack ?

忍唔到

個個都中好野

張圖純for型 能力值唔會咁勁

只有2項變9字

今年未知會唔會改玩法

玩德甲隊 硬吹中舉手 爽

Untrade黨 大勝吧！

頭果張咩黎

過運比大家

Cls

你又中?

我吸

應該係上次

祝完人中包皮最後自己中

屌哂佢地老母啦

上次
再中應該無限負評

最勁得隻83

吸！

中 bale

做potm利雲定買if 利雲定係用89普金利雲好
手持89普金利雲

又全垃圾
真係早知拎錢日

你地引我唔到既
你地中我一定唔中

屌你係咪ea契仔
又係你中

屌得Leno 早知拎錢

已揀錢

CLS????一次過兩張好野

sterling同pepe入場轉352打前 你地會揀邊隻？

最高82

將運氣比晒香港

屌你老母EA

過運過運

冇大哨吉烈治油雞就咪po啦屌

中martial, sancho 同烏克蘭黑卡

非洲人都係揀錢算

一樣糾結緊

有冇咁好運

祝您地個個中walkout 個個玩德甲中reus!

大家都手機抽好野多

係咪個個都得兩個超大組合包

萬聖節係聽日定後日

手機開無中過好野

4pack最高82

蘇亞雷斯個價倒水咁倒

錢已攞 袋袋平安

Sam gor 奴成點

尋日奴哂啦

lucas

得nainggolan 有冇人知ea office係邊

揸完神獸賓，搞掂

仲有wl 大家加油

留返4點一次過開

好多unassign既野 抽唔到包

13win有咩抽 唔記得左

我睇緊D咩
好似同大家唔係玩緊同一隻GAME咁

有Rio 同哥帥之後考唔考慮好似上年咁雙Icon 包住Tie 仔重溫舊夢?

屌好想抽，但理性話我知應該等scream

點解我次次4包最高都係82

原來摸完神獸係會中好野

tie仔都唔再係蘇超，邊洗咁複雜。

中ALLEN
算 都收貨

scream聽日起身就出嘅話就忍埋佢，星期六先有就唔忍

巴打好人 一世平安

Comfirm聽日出？

決定下次揀錢
腳踏實地做人

揀un 吹中
可以解任

rank2揀錢定揀pack

就係唔知，有冇啲有經驗嘅講下如果依個星期出嘅話係五定六出

岩岩開game一定抽包

聽日要夜晚先出

從來都唔會留包開！一有特別咭出！感覺上開d咭都特別西

14win啲紅咭啲人係咪有最高分限制 唔會過到86？

真

咁唔忍

untrade中Werner🤪🤪🤪

應該唔會咁西呀

狠心揀左硬吹諗住過吓癮抽pack射哂落海算
點知俾我中到隻入左隊嘅拜lucas咁樣褪返6皮俾我
多謝ea

的確係, 有Promo
個pack weight實西多幾錢重

隨機呀

8Win 或以下最高83定唔知84，11win 開始無限制

打手confirmed

Untrade 大爆死

金3 d紅咭先易出好野 我成日睇d pro player開台抽紅卡 top100 e1 d紅咭伏到仆街

幾時出MM？

就夠鐘入貨

手癢 remote 開一pack

呢d 垃圾 唔好post 啦

羨慕到...

見大家咁多好野, 唔等聽日即抽... 硬吹基沙文

用手機抽會好啲？

其實係咪排名2就係兩個？

都是運

仲有隻雲比沙卡

我懷疑係岩岩抽到硬吹salah
之前1隻過100k既都冇中過

我console開親都無walkout
喺app開好運d

棄驚

屌搞到我忍唔住

5萬幾 我收貨了

開左先啦 點忍

射pls

我屌哂你地老母

果包唔開住了

開一pack，點會過癮

屌,中得隻垃圾Lingard

岩
係就開哂佢

好

啲包唔開擺係到會有種生命有希望既Feel
開完失望又失落 不如擺啲包係到打飛機算

個個星期都有包開
點解要留=

都係睇你呢啲踏實啲
上面嗰啲

拎左錢 4萬4

懦夫

錢最無癮
緊係開包
開完又可以屌下ea

今日好似無咩平貨入到

下周再拎硬吹

吸灑佢呀屌

本身諗住硬吹 但見到icon做淨意甲西甲就攞錢算

D肥料仲係好貴

做淨意甲一場
拎錢算

入高rate

神獸我仲有一包 救下我 比我屌兩下ok?

入少少人幫手打WL算
頭先入左隻anderson 2萬8應該都算平
希望之後promo唔會跌太多

實跌 入肥料啦

算啦, 自用都理唔到咁多
81施素高照用住先

德甲仔跌到仆街

已入廿隻muller 跟實更多巴就無死

岩岩入？

成朝都低迷

本身諗住留兩包聽日開
見到你呢句開埋佢開咗隻黑老母

大家準備好開pack未

un吹

DLLM ea

炒卡輸錢 好彩依到賺返

借運啊

反而g3中好野

老母 NAVAS

當自己贏左

真係cls.....

Please proceed

咁撚多人中老母

我屌哂你地老母

屌你老母吸乾你

屌你哂你地老母 上星期乜都冇打 乜都冇得抽!!!

FUT reward 有kane 同老母係咪一定揀老母

推左幾多呀婆出馬路

中紅利雲，搭隻untrade拿卡雙箭頭好慢

呢啲咩包黎 點解我無既

有40萬的話執過隊定入人好

中多隻trade pepe

好撚多老母

想屌哂上面啲人老母
有無咁易中好野呀屌
懷疑我比ea blacklist左

中完老母，開包得82

Gold2好過冇
用digne頂mendy?

上定下？ Sissiko 加kante 好吸引
前面又可以買son
定 迪莊加if delancy 好似攻力強啲
打4222/41212/352

仲想點!!!!!!

入唔到隊咪揀Kane

我真係屌你老母

Dr+wl全部垃圾
開到最尾一個包禁home制出返去唔敢睇
去完廁所返來睇

啲紅卡點有

中撚左黑卡支那仔

你地玩揀7哂啦

屌你

屌你十次

借啲運比我ok?

屌你

普金semedo跌價未

學師兄呢招番黎見到隻81

我柯埋屎都無用

岩岩開包中左隻思尼斯達
一開youtube頭兩條片都係思尼斯達啲skill片
不安中

綠線丹比利好難跌

Okay,拎去

打夠2000分報WL
最起碼打到11勝先有機中83+

勁人先有

重倉左呢兩隻
希望德甲motm中到

又係你
打WL奬黎

Dr得千幾分

唔關係 基本上wl保你11win

sissoko 定 if ndidi?

唔屌一日

更多巴你啲if bergwijn放咗未？

平有平炒

咁撚多老母

第1隻過10萬

今集sandro係咪已經冇咁強？無咩見過人用既

嗰撚個都中
然後自己乜撚都無

等候收割

玩咗成年第一次中Icon

唉今晚比老母屌就有份

放左一半

寧願要一隻老母

留pack等聽日啦

一年咁多

WL派彩

今個星期再黎過啦

Btw 你係上年朗甸........?

係⋯⋯ 唔好提了

個個中好野

報咗名，第一次打WL有咩要注意

唔好燥

我想要老母呀...

我想要你老母

不敗之地

更多巴， 應該重倉3.5k 馬天尼斯
定10.5k既 grillitsch

Fix左fitness bug記得留意體力
同埋認真啲打

好似話唔好星期五晚打
同埋要避sam gor

幾時中好野

WL係咪要打30場？

點解你會bid到

Same

認真打

見到你地咁 好撚想喊

星期六最難打 CLS

星期五都話11場8 之後19場5

試下㩒後多幾頁bid
Btw見到你個名以後係自己

你有阿傾都好啦，我全肥料

睇字都覺得辛苦

想問下promo pack 係咪聽晚一點出啲reward 全部中垃圾

比個支那人我

新手問題
如果我買數位版

有無得同fd share 2 部ps4 ？

中左隻黑卡傾 係咪唔好以家放

比機會你雪佢

最後開得呢隻

Sam哥wl幾多？

成十皮野仲唔滿足呀

成年

仲想點

一半一半啦

星期五唔好打住

想問MM係咪星期四晚會出?

可能中開C7 呢d 已經唔滿足我了

星期五先最難打覺得

兩個星期紅卡最高84

其實尋日D肥料仲平

個個今日先黎入

我82 咋

你知就好啦

Bid緊10750
下秒變左 咁重手

冇人夠我平

EA 送錢比你洗

十幾分鐘都搶贏？

入左大量joao pizzi 2500希望有得執d

最低限度點先換到紅卡？

搶左40幾隻

好似8勝

賽巴 有無打WL

點搶全部十幾分鐘

中鉛中到兒子set up touch完 原地踏步 龜速起腳 比人截

冇啦
半棄狀態

痴撚線 ... 咁就30萬

我3:59就開始搶

呢D都無人炒 緊係平

點解今年好似好多巴打咁囂
抽隻過10萬都唔知足

巴打me too

唔係朗 美斯 包皮 尼馬 wfc

淨係華拉尼會賣，其他都自用

如果出大熱門harit我估點都有個84 所以入定呢d肥料睇下聽晚會唔會升啦

公平咩

我屌今年icon咁好抽咩

意甲仲差一張first own

祝佢地包包中qs料

點解javi martinez 貴左咁多

I know that feel bro

我一隻過萬都無
啲人仲唔知足

屌你老母 上面有個中kane navas仲怨
cls

我都覺我暫時連一隻過5萬既都未抽中過

隻老母好好用 啱晒352 陣

有冇巴打同我一樣 有幾十萬係手都唔願upgrade個陣
仲係咁買肥料 買上癮
連續兩星期都冇變過任何陣打WL

最貴中Lucas 6萬

本身用緊上面個陣 有100k筆直
另外有llooris同b.silva硬吹

咁樣會唔會勁左？

6包得一包有board
兩隻84肥料

手機抽好野，我上年第一年玩ut, 唔識野係ps4 抽，因爲有feel d , 結果成年未抽果好野，今年轉手機抽，好野一羅羅， 先 if de jong , mane ,後有icon
結論一定係手機抽

都會升掛 德甲potm +Halloween sbc 都係要83 84 人姐

我有30萬，但係越炒越少錢，賺左又再拎去入卡...

真，咁先過癮
又唔係真錢

想學野 點解重倉呢隻既？ 同埋點解更多巴會話要重貨德甲既

有乜英超右翼可以轉陣打CAM位幾好
試緊屎達寧想試下更多

開pack果下銀色以為有bug 點知.....（12稀6金）

其實係咪真係有影響，定係咁岩得咁橋，不過我PS4都真係無開過好野，用PC同一日中左2張TOTY，重要係UPGRADE PACK 中

痴線隻son上到57萬幾
有錢都唔想買....

我手機抽咪又係廢 講經咩

點會有影響
根本就係運

點解唔等聽日先開？聽日有scream卡喎好似

meta 卡 係咪而家開始一路會升上去架啦?

點忍呀

轉倉入halloween好過啦
隻隻84肥料個價仲好高

反正我唔會再係ps4抽，上年未中過好野

50萬果陣重諗住炒多一陣買到，依家唔洗諗

PS4 真係最閪

點解咁迷信
一句講哂 運氣

都唔會抽到架啦

根本風水

Totw digne 定Robertson 好

後者sure

想問老母食咩chem 好？

walker or cancelo?
如果想玩352

有無人教下其實點SET 352

都係買咗

Youtube

SAM GOR幾時開台打WL

又係時候跟下更多巴搵食

我玩左幾年 一隻icon都未中過

但牙Sam 唔係鍾意啲靈活型咩? Son 咁鈍會唔會唔就手

睇lui嗰d仲好啦

16年中過呀朗
17 18 年無中過好野
今年有基沙文都叫

見啲數好似好勁
食張shadow 好似唔差

睇AC的
我上年係PS4抽勁多好野，手機就垃圾

試吓先
18嗰時好鍾意用

文尼都上到42萬
啲錢追唔切

你開既話梗係捧你場先啦

if digne喇
但遲多少少平啲先入
起碼保值啲又有得j卡面

尼馬97....

英超lm最勁係佢
又派多一個星期獎勵
d人購買力又上升左

揀硬吹，得曉武士同文素基治

我就懷疑自己比ea blacklist左

其實點解較左drop back 2 2/1 1
條防線都好似好上咁成日俾人打反擊輸身後波
關唔關進攻係possession事?

我自己覺得UT抽野好週期性
通常一段時間抽極都係垃圾就會突然有幾下連續抽好野->不停咁loop
當然抽垃圾既時間係佔大多數
上年黎講我console課金抽中過一次icon，電話抽d sbc packs中過普巴+Auba，電腦web app做upgrade果D抽過untrade b-day Son
所以我覺得冇話用咩抽係好運d，反而睇你果排既彩數多d

用緊451, 買唔到尼馬, 想upgrade用文尼先

屌 成日bid到最後出唔到價 望住隻嘢平走

衣加好似都係6萬幾
好想入但佢m/h

反擊唔關事

係咪短期內都唔會跌價

咁點SET可以真係守得好D呢.....

擺放中 ??

我靚野全ps4中 手機得拉膠

老母黎得及時入替利記隊友

更多巴想問一啲實用Icon 例如BB Cruyff，Mid Dalglish 呢啲係咪唔怕入? 會唔會有好嚴重跌價問題?

Black Friday 前 所有勁野都好難跌⋯⋯

尋日打唔贏強國人
對唔住各位
對面淨係後防已經貴過我成隊

而家個個352，有沒人擺個陣counter佢？

兩隻肥料卡 想要迪尼老母

係咪時候大手入德甲83祭品 見1k 1隻？

終於可以試吓son

12k入muller會唔會好不智

反擊關你封位問題 你set drop back只係易守d

擺 cdm

sissoko 定 if ndidi 打防中？

原來bid真係會平好多

開直播時.想課金抽PACK
想問下高級大型黃金組合包係咪無咁抵抽(因為唔只係得球員)

Son聽日promo會唔會跌價 而家走唔走好

Both

玩NEYMAR定MANE好

1000%屁馬

只可以同你講一定要控隻中場去守 唔好控後防 除非最後個隻1對1

點解semedo貴咁多？

今年有無人用過蘇亞雷斯 好唔好用

bid咩

神軒平幾百

夠快

快 strong link messi dembele

有三十幾萬 up邊個位好 求指引

我差成5皮先夠買Son
希望聽日跌啦

唔知出promo前會唔會跌價呢

我都係習慣控防中番去守
不過今集中堅真係好多時望住人地跑/ONE TWO而郁都唔郁

完全唔好用

Semedo 係咁比人掃

上集AI defending 太勁整壞晒手勢
今集冇咁AI即刻變咗成日中路放題

勁到傻

點會 86 最低價咁濟

點解文尼上到40幾

今集識控中堅重要好多
識控>>>唔控>控錯

入左30隻 希望fatfat🤪

原來就係你同我搶

毒撚冇人理

屌原來隻vvd已經680K 有冇啲低價icon中堅用得過

咩聯賽咩國家

廢

換右邊 唔好換左 telles同carrasco唔洗換

BCWA CAM唔錯 好好扭
發揮得好唔好睇你技術

因為strong link IF Wijnaldum

更多巴
但換右邊會搞到左邊唔夠CHEMLW同LB紅線

後防一定要要手控
但唔係標出去
係控返啱位

冇正評冇引用
中咗兩張walkout
代表d咩

Promo唔會推得跌最勁果批

只會令一堆人多人錢 然後去買呢堆野

Black friday都一樣 只係班人恐慌

真係會跌係toty 因為班有錢人轉哂toty /prime icon

Top tier重新排位

熱山 Lucas Hernandez Militao
3揀2點揀好？

中價野呢
我都係夠錢入幾隻幾萬既野
想慳少少

正評完quote完抽到拿卡第1隻過10萬

Hernandez militao

Militao Lucas

更多巴
1k入83係咪好抵

前日打dr 對面以為打緊fifa19 成場控防中追 輕鬆入好多球

派左錢夠錢買Varane
Lucas Hernandez + 舉手紐
換 Varane + Areloa 好唔好

直爆就過到
電腦唔撚會追

抵呀 但Ea出極都係垃圾sbc

就是了
我自己都入過唔少球哩D
見人地仲控緊防中追
即刻直爆怒抽

連中兩張88硬吹
拎左隻去祭vela

真
入緊一堆83thx

Dr最後一個聯賽swap最快搞店
前面個d打勁多場

更多巴 尼馬係咪只會升

SB連world class都係咁輸 dllm ea

所有高級野都只係會升架啦

英超平龍要pickford定schmeichel好

更多巴 幾時會出德甲motm呀？入左50隻casteels同 kramaric(~1k/隻）係咪抵入呀？

好撚慘

大力神同費明奴好似無乜點跌咁嘅

巴打防守應該出現問題，唔好亂出腳，封位就ok

多謝ea

聽晚呀！！ 賺就實賺 睇下賺幾多

我打dr又ok sb全隊慢到

本身唔諗住做vela 依加換撚走隻中超人算 見到都眼冤

Patch 左之後唔識玩

哥倫比亞聯賽先啱

入左一埋高rate肥料

Sam gor都有？

包皮定蘇拿

平價英超左閘係咪Shaw最好用？
右閘Pereira定Wan-Bissaka好

tie仔

昨晚見到心諗係咪搵錯相

有無巴打知道update完佢有返真樣未？

今晚做埋MM 有成20包 應該中到一張Scream卡掛

griezmann同son算唔算同level?
同埋de jong有真樣未?

基士文要就腳 son唔使狠狠咁射就有

cls
一個三腳一個五腳

30萬 VS 60萬

仲要Son係垃圾國籍

硬吹Alli , Alex Telles , IF McGinn

BEN爺都老左又樣衰左好多

我用返同一招覺得真係work work地

拎錢

成副身家入晒83，84人

舊圖祝手足人人有walkout

IF McGinn 有無食評 定係拎來做sbc算

sbc la

究竟你哋點知道咩卡有得炒

仆街 賣隊入德甲仔 淨低700coins俾ea屌鳩我買賣coins清我袋

好彩執晒倉 唔係俾佢清40萬真係del game

點賣法 可以賣到俾人清coins

試用完話你知

會唔會因為我叫freehongkong所以抽唔到好野

冇入錯就得啦依隻

會呀

依個post真係唔可以冇左你

換巴哥定謝四好 兩隻都中意

屌

真係好仆街成個月整得過既得隻pukki
其他成堆又貴又入唔到隊 啲potm仆街到加得1點

2900 入左80隻Leiva

Icon喎60萬樓下嗰堆係咪全部都唔好用

前日入580

卡路士+哥迪奧拿

neymar就快1m

留名睇大家比ea撚
如果無halloween sbc 變做objective 。。。

唔夠錢轉son啊 有無其他idea

EA個勢今年都似係咁
少SBC多obj迫人做奴隸

一定有sbc,不過唔知係咪垃圾姐

廢金黎 怕咩 放入倉 無野輸

正評吸運

其實佢個rating點計 點解咁嘅陣都係得81

無呀佢

計埋後備

有無人知ea 第一次清coins, 第二次有咩罰

仆街唔敢賣太貴 有條友150000買左我隻LKk, 就俾人清左

仲有廿皮 all in 炒卡all in邊到好？

之前480k入

520k

Btw 恩地幾正 想屌

有咩方法可以bid到咁低價？

打WL/DR係唔係都要壓星？

打極都贏唔到意甲

由開game始始都奴足
都鬼死咁窮
見巴打們個個都vvd reus messi咁
我成隊波先300k

而家最需要upgrade邊個位？
10萬budget.......

尻下尻下 個陣都升到2m

今年淨係中過最高100k

我通常凌晨時份bid

呢集開角球有冇咩技巧？ 次次開遠柱都頂唔到

47250入左shadow熱山打WL用

波蘭人大家好入定
今晚火箭

點解波蘭升？

熱山算唔算最overrated嘅cb

哥狗廢嘅
你自己諗

Reus會唔會跌好多

利雲potm咁撚狗

Tie仔

真咩 啲人全部幾好評價

Sam gor咩陣而家

iOS 13有得用dualshock4打，好撚正

等，頭先3點同4點都3千以上，5點鐘突然有大貨2600至2900都bid到

等換rio同哥狗
之後儲錢買屁馬

大家season progress差幾多夠Lv.30
我差35,568xp
驚奴唔足隻zaha

啱啱po咗

son 玩左未 有無你既食評

點整？

down remote play個app就ok

delay問題都幾嚴重
打sb都可以
dr wl要升分就唔好

淨係用嚟打咗1場電腦
作唔到準

我拎嚟掛機 開pack 砌sbc

唔lag咩？

lag呀，所以我唔會拎嚟打DR WL

開pack砌sbc用app咪仲好

其實你地係點知potm/scream/promo/sbc/lightning round...嗰啲幾時出？
係咩有咩twitter可以follow？

無animation睇

同埋用app砌sbc好煩

搞咁多野

通常都係跟返舊年經驗

我差24000

要掛beginner先唔會搶

正負評都有用 最緊要同你有交流

舊年冇玩 即係唯有靠追po

lighting round通常都係1點嘅時侯有一定數量嘅限定pack全球一齊搶

btw twitter就follow返啲正經嘢啦
一係開兩個acc

我都有哈利簡

差咁遠
我都已經奴得好足下

屌晒你哋，我得隻khedira

Sor我盲

Reset club

我用Alderweireld太慢

炒卡兄弟出左張FLASH BACK圖
係91RATING 米蘭達
堅定改圖？

真唔真

已入halloween貨
跟少少only
Transfer list得番4個位
係咪冇得加？
100個位太少

新手Dr reward 揀3萬coins , 1 tradable pack 定 2 unreadable pack 好

有冇telles食評

咁早出91

我決定摸一摸你吸運了

勁到仆街🤘🏻🤘🏻

抵用 攻守都有 係難連

有無食評
母親的抉擇緊

換咗rio就換佢

巴西已經算係易

Sterling有冇食評

巴西左閘就得
Sandro貴到離哂大譜
傻嘅先買，telles 5千都唔洗

睇數值似防中多過左閘

Robertson

有冇人見過人用派路/用緊派路?
會唔會好慢

Militao+Allan 已經夠chem

Robertson shadow too?

每樣買一隻 放入倉

唔洗位

完全買唔到hunter 😭

點解

買左2-3隻same

有無推介好多球隊唔知入邊隻
唔洗寫報告比我

你上次過左啲氣比我我都係抽廢閪

今晚唔會又出德甲POTM又出FB？

Transfer market 搵球隊

Bid幾隻廢金廢銀廢銅 最低QS價果隻

擺入倉 完

邊個好d?

爆倉了

下啦 werner好撚廢

今晚點會potm 平日唔會出呢d special野

推！

點解成日出fb

IF Digne or Roussillon?

呢D flash back圖 要幾多有幾多

無人知答案

唔覺係真

笑撚左

Pereira or Wan-Bissaka?

有15萬 可以點改改

今晚唔係出法甲potm 咩

一撚定麥龜

有機會

如果尼日利亞 力架拎

條件容易 有得炒下

換咩

1001